日日情色Post都上到熱門

最近日日出依d post 仲要個個都上到熱門

唔講我以為時光倒流一年前既連登

其實依家香港係戰爭狀態 每日都有人被自殺 前有肺炎，後有23條

鹹濕少陣得唔得⋯

東張西望個護士正撚到

點睇NOWTV班女去行山大爆發

呢位王小姐真係心地善良

［多圖］入境淫娃 自己睇

入境淫娃(2)

國泰空姐貴能到

————-

中共網絡機器一直玩弄連登仔

//
其實明眼人一睇就知

基本上由612開始 中共已經打開網路輿論機器 投入你想像唔到既資金同人數 大量marketing公司 控制住香港「每日網路話題」

主要方法：
0. 批鬥飯民 （612後見到海量分化post）
1. 帶風批鬥中立人士（咩達哥 今日又男人etv
2. 推膠post 情色post引9你地 洗太平地
3. 推飲飲食食花邊新聞 出軌新聞
4. 製造假消息 令香港搶米搶日用品

成個連登日日比佢地玩 佢地就玩得樂而忘返 日日笑9緊你地玩連登仔 幫中共sidetrack 都唔知道

解決方法：
帶腦上連登

使用不推文功能

鹹濕請上thisav自己解決 或者去lihkg 成人台開post

攬住個熱門過世啦

仲有帶風向屌黃色經濟圈

大量 五毛 水軍 marketing 畜生

日日係連登Facebook 諗緊推咩「今日網路熱話」

日日諗新Topic spin走香港既注意力

想光復熱門 都比人屌番轉頭

非常同意

群魔亂舞⋯

白票⋯投票無用架⋯

飯民騎劫⋯

推

咁講啦 呢個係連登原本嘅面貌
如果Keep住太demanding只會製造更多無力感

唔係啲Post上到熱門就贏

我知我打咁多野都無人會理

但求叫醒一個手足得一個

鹹濕少陣

唔好見到有正嘢就即刻share 比朋友

乖啦 香港真係打緊仗 每日都死緊人

仲有咁多手足已經離開咗我哋

佢地見到依家既連登咁樣會傷心

不如叫連登仔關撚左個熱門佢啦
成撚日係到熱門熱門
唔講以為冇左熱門班兒登仔就會停止思考咁

啲ID都係熟口熟面

咪係，唔好俾啲五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠 一毛 武警 民警 老解 警犬 死黑警 蛇 死廢老 鬼ac 中南海 政協 共產黨黨員 共諜 中國人 支那人 奶共狗 小粉紅 韓國瑜fans 激進離地黃絲 反加泰狗 左膠 -o-o 帶到風向

我明既 我無可能要求所有人日日keep 住熱門抗爭

Up

呢個真，始終大家都只係一個有血有肉活生生嘅普通人，要大家24/7只講抗爭會令人覺得麻木

五毛集中推咪上到

反正按你所講熱門無用 個個都有獨立思考

咁不如你幫我依個post 推上熱門

仲抗爭? 依家出門口都比連登仔咒死全家
遲D 政府宣佈戒嚴連登仔拍掌添啦.

無聊post上熱門你班賤人對得住死去嘅手足咩

討論區唔俾某D POST上熱門
搞民主定搞獨裁
言論自由又唔撚得
咁你都要定個標準
咩POST可以上熱門
咩野唔得 條線點定呀
係咪要全版死老豆先得

情色POST既手足唔係手足呀?
黃色經濟圈呀 黃色141呀

食色性也

想問好耐
都解冇黃色色情圈
手足連雞都冇得叫

智商同舊時高登甚至膠登仔比實在差天共地

真點黃色經濟圈
咁咪得番班陀地老雞
唔俾叫 7日鮮

熱門抗爭

PR公司

係咁㗎啦

樓主泛民打手 唔洗理

連仔整左個不推文都冇人用

睇av ok
手足唔會叫雞囉

同埋坦白講 資訊少左 或者重覆性高左
冇咁易上熱門 因為啲post都係啲警世post/冇咩資訊嘅Post

所以心態唔可以想日日都好似6月咁 個陣大家啱啱覺醒咩都唔識 有資訊嘅Post自然會上曬熱門

你都冇用

早上6點好多
大家知乜事

娛樂台最多

係咩事呢？

連仔咪講咗CC 台唔可以霸佔熱門，要比其他台嘅po上到lor咁緊張個熱門做乜

其實係人問題

清晨時垃圾post易推上熱門

岩

熱門師

咪撚笑

你都on9手足唔會叫雞咪聖人化自己人

係
有班女要嫁前線手足

PR打手死全家

on9, yellownazi

精神病以為自己軍師
男人女人都會入呢啲po望下 食下花生 睇人仆街
多人入咪熱門 吹到咁大
有行動自然多返正經上熱門啦

調轉諗 你冇呢啲po都唔會成日想上連登

黃色色情圈算唔算慰安婦

熱門累事 連仔on99

仲要八九成回覆都無用不推文 有呢個feature同無都無分別

自己上熱門睇吓有幾多post係時事台既
成撚日係度嘈
同埋比你上晒熱門係咪抗爭成功先
大把正經野唔做成日望實個熱門

cctai惡到唔比有其他po熱門

個堆係返8點嘅連登仔起身睇下輕鬆post，留下言
之後就搏命，咁都要比cc台手足批鬥

push

有一堆明顯係帶風向
另外果堆睇都唔怪你，仲要推post,
識唔識用不推文？

見一個拉一個

多謝樓主幫我整合 一次過J哂佢

批評飯民係連登之本
有咩特殊理由唔畀人批評飯民?
連登係本土，飯民係大中華膠
唔同路線
你唔好上連登啦
你上泛登啦

其實熱門係好似有分比例 姐係時事台已經有十個POST係熱門 咁娛樂台都可能會有一個得十幾個回覆既POST都上到熱門 所以咪長期都見到會有一兩個呢D濕鳩POST

content farm日日出post 引去睇

一買一賣點算

善用自己嘅留言
推有用post(文宣,行動,戰術,心理)
skip無意義post(假膠,色情)

下面係一位巴打整合嘅pr手段
如何入侵連登風氣/手法，留言嘅作用...希望多啲人睇到
最起碼唔好俾人利用完都唔知

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

我唔明點解仲咁CARE個熱門
擺到明網軍知點推上去
睇返事時台最新POST算啦

拉得好撚辛苦嘅時候仲有人專登推

其實回POST都有得選擇不推文
建議不如開POST都有得選擇不上熱門

咁佢地就算傾情色都係自己圍爐
我地要搵出啲公關ACCOUNT都易啲

同意請PIN

其實連登真係唔係咩大台
長期上得連登既都係學生同扮工人仕

你留意下熱門既youtube片
上完熱門都係2千views以內
隨便一個有名氣小小既ig都多like過連登
睇開啲啦

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

推依個post
琴日已經見到有個垃圾post第二第三個comment叫人唔好推
結果上撚埋熱門

你個post多人想睇
多人參與討論
咪容易上熱門囉 垃圾post無人理咪上唔到熱門囉

與其係度好嬲好嬲 不如幫手推d有用po上黎啦

根本一開始都唔知理個熱門做咩
有心睇嘅人會自己上時事台
定係兒登仔抗爭只係跟風
因為人做我做
上唔到熱門就唔會主動理了

入黎睇下啦

【最後一星期】功能組別告急！

姐係咁
d post已經分晒區
你剩係想睇時事野既 你click入去時事台咪ok 咁咪唔洗睇到你唔想睇既野
點解一定要騎劫晒成個熱門

你做咩幫佢地宣傳我唔小心禁哂入去膠

Btw 我認同你架 我冇推

其實好簡單
你自己入時事台睇咪冇問題

有心睇，會自己入cctai
無心睇，個熱門俾曬cctai都會入其他台睇其他po

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

應承我 大家入到嚟 真係要推十次
唔係對唔住被捕嘅手足
呢場運動睇唔到曙光了
最後 光復香港 時代革命

每個台都會有post上熱門 上得熱門一定有佢嘅討論價值

推 成班鹹濕撚仲死撐

好多中年人同路人之前係上連登睇下大家諗下，呢刻佢地已經唔睇連登，因為熱門全部都係膠post

Thanks for the consolidation

大家都係手足 有心既就算一個熱門都冇都會入cctai
冇心嘅就算所有熱門都係都會轉台

我覺得最好笑係求其打一堆無意義無信息既野然後再後打句光復香港 時代革命
最後成班人成推爛推上熱門真係好搞笑

屌 成班精蟲上腦 呢啲po根本就惡俗

仆街啦 elon musk
tsla 跌到仆街

其實偶爾唔得閒追post都會睇熱門，推

無論乜嘢地方實會某啲人鍾意站係道德高地批評其他人

你班推拉師收皮啦
人地傾咩關你撚事咩
咁撚多pr公司
除左on9都冇嘢形容到你地

咩PR公司姐
你cctai班人又少又無料咪推唔起囉 賴人

班傻鳩仲屌鳩你討論區唔比討論先好笑

真係
樓主小心 一陣又有人來屌你

Push

真

冇熱門都會人手推自己有興趣既話題上黎
預期日日要人keep住熱度係咁難做到
有冇辦法最少一星期指定點間推d重要野出黎，唔駛日日keep住睇，講真邊有人日日會主動去睇（除左一開始好密集果時）
尤其而家仲要少左活動

pushhhhh
你班死鹹濕仔唔撚好再click入去啲淫po啦屌

好多小朋友care呢d野架，就好似佢哋打機會好care爭個ladder擺明一樣

你係連登老細呀？

想講咩要經你批准？？？

解決方法：
唔好攬撚住個熱門打飛機

係呀
話緊你班熱門撚呀

這就是LIHKG

I suggest liking to block all those 情色Posts. Please.

帶腦上連登
有獨立思考能力

最後嗰句，弊在好多人覺得係呢

連衞兵

yes

唔使post埋啲link出嚟，賣廣告feel。

你當連登係咩？

推呢個

又黎苦行mode
大佬 以家出去又唔係 留係屋企又唔係
抗爭都搞左半年 當休戰下得唔得？ 等肺炎完左再打過得唔得？ 洗唔洗休息期間都要日日苦行mode?

你知唔知一個拉可以扣好多熱門分數
唔係下面有人推一下就補得返

一開波就冇思考cc tai 軍師覺得熱門有乜大家就會做乜
唔曉自己睇自己諗
仲有熱門=民意

樓主係pr公司

分化我地連登仔

用下腦啦樓豬

成個連登淨係得抗爭post，仲會唔會有咁多人上連登。

好多人攻擊方丈架

大家睇甜po唔該用不推文啦

光復熱門
連登不嬲都係咁㗎啦
唔願意接受現實就夾硬屈人係pr公司
同啲藍屍小粉紅有咩分別

cctai 最大嘅行動咪係批鬥囉
批鬥黃店批鬥返工批鬥跑步批鬥行山批鬥批鬥批鬥

agger

唔啱聽=帶風向

無架啦
幾千待罪手足全部變哂CONDOM
連黑狗都話,靠你地搞革命,死得啦

推。

真係唔明點解呢啲好文就上唔到熱門

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

戇能尻連登高登全部都係咁架啦
第一日上網?
就算點抗爭都要有時間打下飛機出下火

真心 時事台嘅熱門冇俾人充斥咪okay 根本睇post就唔應該淨係睇熱門 亦都有自選台呢個選擇

大佬啊 討論區十尻幾廿個台 姐如果情色post 喺成人台到開 之後上左熱門 我覺得完全冇問題

如果有人用時事台再出膠post 先要拉

咁有心機掛住個垃圾熱門，不過上fb教下班黃絲盲毛分辨下content farm先啦

明顯係五毛用無聊post轉移視線

成班藍絲五毛上哂水

Agreed

推
咁撚鐘意打飛機 pornhub premium免費緊

咁撚惡

其實就咁嘅 俾人屈就唔好受嘅 一齊理性討論點解覺得係五毛？

好心你地諗下咩係民主先
唔啱聽就話人係pr五毛
分化師？

Exactly.

其實連登係有成人台

唔該樓主整合

因為不推文唔係整嚟俾你哋cctai拉人po

熱門台本意係歸納全部分台一段時間裡最多人關注嘅帖文，根據唔同台設定的熱門數目限制再按熱門系統其他設定加以調整後登上熱門，如果要完全按照你哋時事台會員方向大幅調整熱門機制，咁樣做熱門台就失去佢本身存在嘅意義，熱門係屬於所有分台，唔係某一兩個台嘅專利。

我係勇武 已經忍左大半年無做愛
而家連小小post都唔比我睇

完全係民智問題
又唔係高登係咁

熱門

有情色post 覇左時事台版面？
但係其他台 開其他post 上左熱門 其實係好正常
你就算點拉 咁佢冇可能成個熱門都係時事台架喎

真心唔使太着重熱門呢家嘢 少啲假膠 多啲fact check 對抗爭已經好有用

推
你呢堆post我冇見過
因為我block晒

你呢個post 都上到熱門你應該咁諗，好多人都等緊手足開post 講番正經野，但大家都只係等，冇人落手出post，或者想出post 既都唔知要點出post。

我試過出完，其他巴打同意完問下一步要點做，我都答唔出。答得出果啲可能都俾狗搞緊。

我諗我地應該開啲集思廣益po，brainstorm 多啲方向俾人跟同remind 番大家黃色經濟圈既重要

不推文唔係唯一左右上到熱門嘅因素

佢地永遠唔會嘗試理解佢地咁樣屈人只會愈來愈少同路人 光復左熱門有乜用？

呢度我地cctai大sir話事
吾鐘意就躪

得喇P牌狗

cc台d 人真係痴線。。。連熱門都要管。。。

你地開撚哂bot 係咁係人地post 到留言推post人地都無話你地啦

借問聲上到熱門同反送中反支那有乜關係？

假膠收皮
吾你老母

中央撚會理你地連登咩

蓋青應該係pr公司首席顧問
日日都有po上熱門

極有同感！

之前有前線巴打開左個膠post都比人努屌，要upload 自己張被捕紙先放過佢，真係痴撚線

完左啦
仲打飛機
肯接受現實未？

收皮保險佬我屌你老母

每日都有手足出事
有事發生
如果無人講就無人知㗎啦
連登只係一個少族群
但仲有好多手足仲會keep住喺到將自己第一身發現嘅嘢擺上嚟
所以如果畀咁多洗地post(好明顯有部分係5毛 e.g.燦神)
成撚日擺埋啲支那嘢
大家多加留意啦
唔係叫大家苦行抗爭
都捱咗9個月啦
但想大家唔好鬆懈
事實上對家一直做緊嘢

我寧願睇情色post都唔想睇嗰啲撚屌股票post

幾時都話 俾而家連登班細路掌權只會係第二個共產黨

日日周圍批鬥好撚煩
批到啲同路人走曬先開心

推得好撚辛苦嘅時候仲有人專登拉

推一推，各位睇完打個丁唔洗留言唔洗正皮，抹抹龜頭，上一頁

曱甴近平推

連登係咪專討論政治既地方
定你覺得人地一定要24/7咁push行動PO
分咁多個台係咪淨係得時事台可以上熱門
咁撚獨裁限制人地言論 一邊高呼爭取言論自由覺唔覺自己好撚矛盾
唔上熱門就無人睇
定你覺得連登巴絲淨係識睇熱門唔睇其他

推
宜家連登返返去6月之前咁

用哂啲skills!

5**

真係好誇張
做到咁明顯
過左咁耐仲係比佢做到有成效

推先岩

拉，反對單一言論

你地唔推返行動POST一律視為五毛藍絲處理
光復之日比我地清算你唔好喊

我開始懷疑樓主先係pr公司
特登開呢d po分化大家 又推左個po上熱門搞到睇唔到今晚行動po

ok

前列腺巴

五毛blocked

光復連登!
熱門革命

連登本身就唔係一個純政治討論區

而討論區就係要多元討論

可唔可以唔好再剝奪其他人喺其他台嘅生存空間同應有權利

逼人用不推文霸佔成個熱門

睇一次，笑一次

?

本身都係咁 你都on9

係屋企就係打下j

又邊間PR公司咁把炮
典解貢耐都未起到佢底

又係啲pr

因為知連登多男人上》幾乎所有男人都係咸濕〉一開就好多人討論+抗爭Post沉底

正負皮就係最好投票意向 大多數人點諗

你地回覆屌到我拍拍聲無用的

我並唔係有權力既人 我無能力控制連登熱門點分配

我開post 既目標只係想喚醒同我有相同諗法既人

自己諗下你地想連登係一個咩既討論區

已經有證據 會適時公佈

呢點 admin 講過啦，班兒登仔唔會理，日日搞到爭身家咁爭熱門爭餐死

係佢地開個台易上熱門
又係PR做得勤力
真手足又唔係下下靠熱門嘅
但支持樓主

老實講，諗起有啲還押咗幾個月終於保釋到出嚟既手足，入去前士氣咁高漲，依家諗住開下連登睇下近況，點知差咁遠

雖然我明白人都係要抖氣，但諗起手足出到嚟見到咁會失落真係覺得好心酸

你都唔用自選台啦

現在既連登不是以前既連登

推推推

除咗p牌你有咩argument? 垃圾賤種pr狗

精神勝利法

其實你知唔知個熱門台本身存在意義係乜

鹹濕少陣，即係到幾時先可以鹹濕

小小意見

1/. 是否熱門取決於市場主導，老實講，連登仔咁醒要操控風向都唔係易。

2/. 另一原因可能係抗爭已經變成持續化，大家只要起到某間SHOP係非黃都會儘量避開唔幫趁。

3/. 正如黑9普遍敵視後生仔（連登用家普遍年齡層），連登基本盤市場發展係有限而且好牢固，只要Keep住已可，眼下其實唸下應該點樣利用777施政失誤，去策反中立、淺藍，擴大連登影響力更好。飲食業同酒巴業已經係好例子。

人地有心推上黎
點會用不推文

多人睇自然上熱門
不推文唔係唯一熱門因素

公關公司姐

手足生性D，用上腦控制自己，革命尚未成功

因為佢哋淨識睇熱門
連登唔係純政治討論區
自然應該咩嘢都會討論
都會多人關注自然上到熱門
明明呢啲都係好基本嘅常識

樓主大部分觀點都同意
除左达哥之外

同意

其實一直都可以用自選台
好心真係care就用啦屌
講真依家啲post日尻幾十個一樣
日日都核彈、 應承我、仲有屌晒你地老母
如果當日係有活動
係live post覆果班8成係冷氣軍師
有活動就道德綁架 自己就唔出去
講真前線根本冇得覆live post
然後日日就叫班細既出去
究竟呢班友仲要犠牲幾多個人？

傻西連登正皮愈多，代表呢種聲音係社會大眾係愈小數呀

小心班反熱門撚咬你

繼續堅持既人

大家加油

我明白唔係人人都想傾政治 因為真係好攰好無力

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你講到連登仔自己識思考咁

連時事台個熱門都係

下 睇女都唔得

我地mon live師要睇有無手足被捕
幫佢cap圖 兄弟爬山

就快連 admin 都畀你哋屈做五毛藍絲狗

LIHKG 已經一再重申熱門系統會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

2018 LIHKG:
熱門系統會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

2019 LIHKG:
系統亦會限制各分台於同一頁中的出現數量，
以免內容過於單一。

就算其他post全部用哂不推文回覆都無阻個別分台嘅POST推上熱門
不推文並不是唯一影響上到熱門嘅因素
呢個係熱門系統設定
請勿濫用
亦請尊重 LIHKG 團隊的決策

傾下其他野都唔比
煩能到

個咩水炮車次次開都見到佢係熱門叫人去送頭

唔好瀨晒落五毛，香港人不嬲就係鍾意睇呢啲無謂野，睇得多抗爭野對佢地黎講太負面，甚至wfc

咁樣被洗版, 同埋五毛留一留言推一推post,主題集中唔到, 只係變番一個熱烈討論既討論區

何不試下比會員/非會員 選2-3個 想睇既區塊, 然後再調整 想睇 同唔想睇既 區塊 推post置頂比率調整, 咁熱門post 都冇咁易被打散

事實係咁...

咪有自選台囉你又唔用

講到上個啲post就等於唔睇政治唔傾政治
吊頸都要抖下氣啦大佬
同埋又係到loop熱門呢樣嘢 真係好煩

嘥氣
我夠膽講而家任何人入去色情post表達熱門問題，即刻被十幾件反熱門撚追住屌
仲惡過對班黑警

利申 領教過

醒啦 child 登仔

光頭警長

咁鐘意熱門 自己開個黃登論壇囉

只有政治台

日日嘈熱門 連登你嫁咩

救？
去法庭旁聽個d?

班熱門師倒米就叻，分分鐘佢地連TVB洗版任都未做

認錯人夢仔嚟

五毛用咸post呢招引班細路好耐

走先

係為連衛兵存在

我討厭色情

咁你而家有咩行動po要推啊
熱門十個Po有八九個都係Cctai
一兩個po上熱門就屌哂鬼
一句唔滿意就屈鳩人五毛pr
一路支持言論自由一路打壓人開其他Po嘅自由
打着紅旗反紅旗

Sorry 怪錯手足了
原來冷氣軍師先係最撚有用
最後一句
光復香港
時代革命

你果日同夢仔係葵芳驚唔驚

不如你自己都講講
你想連登係一個點樣既討論區?

自己諗下你地想連登係一個咩既討論區

應該逐個台入去問下
而唔係只接受一個台嘅意見

成百個5毛狗
死撚得

好心就過撚左單野先上黎打飛機

將啲post forward 返成人台啦

連登唔係一個熱烈討論嘅討論區咁係乜？

以前嘅連登（2016-2018）不嬲係咁上下

1/. 咸Post一向都有，點可以因為貼咸Post就對號入座為5毛？

2/. 係大事大非嘅時刻，好多咸Post都轉左去成人台，儘量留番時事台俾手足。

日日都有你呢d垃圾post咪霸住熱門囉

事實係近排特別多，同推咸post既多出名五毛

篩選熱門=有篩選嘅普選

又捉一個公關公司既ac

條撚頭推我做擋箭牌

抗爭手足必看！一個很多人不知道的連登隱藏功能助你重新點燃革命的熊熊烈火

人地開po教撚埋你用自選又唔撚睇

正到要打血絲

唔係唯一因素同大家唔用間接contribute to上熱門係無衝突
當然有心推我無計
尋日有fake news又係 個個都屌但個個繼續推

多謝樓主整合 希望每個禮拜整合一次情色post比我睇
唔想miss

pr.

所以其實罪魁禍首唔係其他台既人，係連仔？！

你見過有人屌創意po財經po未？事實呢啲po係惡俗，即使而家冇行動

以為連登就係咁，大師兄反黎

你唔講我真係唔L知,係我柒
但搵人宣傳下喇

老實，我由連登開壇第一日開始玩，近排都突然成日俾人係時事台話支那5毛啦

咩罪魁禍首根本成件事無人錯大家上連登睇自己想睇嘅嘢都有錯？

抗爭手足必看！一個很多人不知道的連登隱藏功能助你重新點燃革命的熊熊烈火

正經po無人理

係
我都比人屈唔小

我個post講哥基你都屌，哥基叫情色post？？？

啱 要光復香港 光復返連登先

自反修例開始
身邊唔少老年中年上一輩﹑銀髮族都開始睇連登

體育台

點解Admin 強制logout一次唔可行？

唔排除個別用家係支那5毛，請番黎專係離間手足。

唔想睇post可以block，block極都上到熱門就真係要反省下自己立場是否正確。

乜post 都熱烈, 就係政事被冷處理

因為成班波台狗搞事囉

反定返
以為定以前

仆街了 admin 準備俾人討伐

咁唔滿意咪自己開個打仗討論區囉

不過比人打定打緊仗就你自己先知喇

屌你啦

熱門係重要
但獨立思考更重要，唔洗太擔心熱門會變成點
可以喺現實世界同身邊人講，去影響身邊人嘅諗法
又可以去打twitter，影響世界大局
要有復仇嘅心，更要有堅強嘅意志先有用，否則熱門更多post都冇用

同樣地 如果你地相信自己既立場既係太多數人 點解無人投票支持你地？

個 list 無你兩個名
唔計

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

【LIHKG User Script】會員標籤功能
CD-ROM 都用得

使用教學

1. 安裝標籤功能後，
如功能未能啟用，
將網頁重新整理 (F5) 即可！

2. 點擊會員名即可自訂標籤

3. LIHKG 設定底下 > 匯出標籤
將自己的 label list 儲存成 json 檔分享畀其他人！

4. LIHKG 設定底下 > 匯入標籤
將別人的 label list 匯入 (會將自己的標籤存檔覆蓋)

請即匯入 on9 label 方便知道邊啲係 on9 仔！
條 LINK 用電腦入

我開啲假膠po都大把正皮啦，咁又係咪代表好多人支持呢個行為

咁都仲唔夠

真係第一次睇到呢個post, 如果呢啲重要post有得置頂就好

anyway 入去推一推先

ser 頂唔住

而且，由用家角度講，通常入APPS只會去某幾個台，例如財經/時事，反而好小睇熱門。

利伸：單純個人意見。

攬住個熱門有咩用

屈得就屈

其實佢地覺得連登只可討論政治

唔一定要大唔大多數 咁有部分人既意見係咁 你哋係咪要完全當睇唔到唔知道？

我每次入必睇熱門，班五毛同假膠垃圾阻撚住晒睇post仲諗住帶風向既趁早死啦

抗爭手足必看！一個很多人不知道的連登隱藏功能助你重新點燃革命的熊熊烈火

有自選台你又唔柒用

最多只代表到時事台會員
代表唔到其他台會員
只接受一個台意見對大家公平咩

同支那一樣，獨裁嘅內涵只係換左個外殻

六日果啲知名五毛唔駛講啦下話
波台狗個底花唔花，心中有數啦

連仔只識捉外國返黎戴手帶人士, 無諗過中國入境個班身上係咩都無

qg

tuu

叫人用不推文回覆，比人串返我分化撚

無左精神寄託點得呀

如何獨裁？

我無權無勢

無能力單人改變連登熱門評分

只能夠開post 同大家分享我既諗法

人人都有自由意志

有人同意 有人唔同意

大家都公平發表自己意見

連登討論區

有人屌呀，唔止一次啦，前排匯豐啲post咪比人屌完囉！

知道 我了解呀

只不過我想指出未必你所諗緊既 未必係大多數人既諗法

推呢個，拉情色post

依家熱門時事台30+：20+其他台加埋

想問下一個台佔左大半都唔夠多？

嗰個唔算啦
同埋邊有屌姐

正咪上到熱門囉

就係咁先岩，但而家有部分用家有小小Over左

帶腦上連登呢樣已經係大部分人都做唔到

曾幾何時我都on99咁緊張個熱門(可以起我底睇
但其實就算上到熱門啲人都係正評+推 上一頁
唔好咁緊張個熱門啦 有心睇嘅自己會禁入時事台睇
而唔係連嗰幾秒都懶要人餵到入口

真
現家又冇波睇 都有咁多post
唔係pr公司都冇人信

現咩家
現在就現在
而家就而家

我屌晒你哋老母個撚狗post都三千幾正評 仲睇正評

根本連登仔本身都係成日討論呢啲
你班cctai傻仔日日賴乜嘢pr公司
日日應承我核彈無人講屌哂你地老母
係人見到都神憎鬼厭 唔想㩒入去
結果上唔到熱門就被害妄想症

咁叫人睇少啲熱門咪得？

有波台友係
唔代表全部波台友都係

你用「成班」波台友
對其他波台友唔公平

天下烏鴉一個樣黑

大唔大係咪咁重要
我地得二百萬人 咁係咪唔洗聽
點解評論屌你啪啪聲係無用

黃絲眾籌收購連登佢

我講緊正經野
分化撚

係
一係屈pr公司一係五毛滲透

賴三賴四 討論股市都俾人屈pr 幾搞笑
喺個同溫層度狂爭熱門

利申：非波台非娛台非財經台非成人台友 純粹覺得cctai 班細路乞人憎

係囉冇晒體育賽事點解仲有人會喺體育台開Po一定係5毛PR公司

我性冷感就躝啦
連登係個討論區
以為係你屋企呀
講兩句就講人係pr
你係咪全職抗爭師呀

姐係你平時習慣性唔係時事post就問人點解喺熱門 你要了解下其他人點睇先 盲屌無用

明顯就係有班5毛平時係波台玩膠，一有事就出嚟搞事...你又唔見老婆果班出嚟搞事？

有啲嘢一起底就知，無得呃

點解唔自己開個黃登討論區 得政治台

仲thisav
你唔係香港人

其實你係唔係唔知一個台上熱門嘅post係有上限

講真我情願呢啲post上熱門好過分化post上熱門

呢d post上你可以一笑置之
但分化post要入去睇佢講咩/屌

8chan 香港版嘅下場係點大家心知肚明

Pish

重點係日日朝早一起身就會見到一堆垃圾post

上波台勿認真由高登開始已經係咁啦 又5毛

一陣批鬥埋你同我

咩為之垃圾？唔講政治就垃圾？

連登仔係真正嘅中國人

講晒我想講既野

蓋清

睇下呢個post有幾多負皮大概估到有幾多個打手acc

講咸野都唔撚俾?
咁洗唔洗全部香港男人戒色?

帶腦上連登好難

唔係唔比講，而係熱門有冇必要過半都唔關政治嘅野事？

搵人放幾張相上嚟呢度討論下啦

用下個閪腦啦
同一個光譜都有好多唔同意見啦
又屈打手pr公司

自己出去數一次，時事台同政治台佔熱門多過一半

唔係
你唔好咁起鋼先
我係針對D色情post
你個狗post我留言主要係驚訝咁少留言但可以喺熱門足兩日，平時大部分post都係一日頂壟，覺得兩日有點過分咁咋
無屌過你地，你地無屌過我

我上面講色情post追住我黎屌，係講緊叫我中肺炎仆街死嗰種屌

你唔好亂對號入座得唔得，我好撚鐘意隻哥基

點解要有過半係一定要關政治事
on撚9架你
係都一半關抗疫事

呢到唔係政治論壇呀ching

幾撚時過半呀
屌你老母我岩岩先數撚完
你時事台一個台佔大半都唔撚夠？

想要連登資源流量 但又想一言堂

同連仔傾收購左連登佢啦

我講緊一朝早嘅時候

熱門入邊9成係時事政治有關嘅post你想點啊

咩必唔必要 時事台已經佔熱門一半 只不過時事台仲有其他新聞 都係嗰句 連登唔係for你抗爭

一朝早啊，我由頭都尾都針對朝早

凌晨傾下其他野都唔撚得？
你痴撚線架？
係咪凌晨要推定時事台post
等你地一訓醒有得睇？

用自選台啦仆街

起哂佢地底睇佢地吹開乜風

佢地話係連登係兵家必爭之地
但老老柒柒時事台post嘅9成都係垃圾
日撚日鬥黃 fake news 標題黨 冷氣軍師圍爐睇live打飛機精神勝利
無乜營養可言

你哋班冷氣軍師瞓晒姐，變咗我哋喺娛樂台波台吹水你第二朝咪見到佢哋係熱門

自己訓覺都要迫人推時事台po

我冇話唔比傾啊，而係可唔可以善用下不推文傾
咁就唔會一朝早就有過半嘅post上哂去

支持連登成為一言堂
實現真獨裁

比你推到成個熱門都係抗爭post係咪光復到呀大佬？日日都核彈 笑撚死

有睇過水滸傳嘅就會明

上梁山前被官府欺壓，上梁山後被宋江欺壓。

呢一刻熱門32/52都係CC台po，超過左一半啊，請問光復咗香港未

仲有精神勝利法

收皮啦屌你老母日日開膠post

都幾撚痴線
時事台就要上熱門
其他台就唔該你自己入去睇
全部要用不推文
唔比上熱門

我無起鋼 我只係覺得如果你了解下呢度留言既人點講 你就會明點解啲人唔中意 你專登入啲post俾人屌有咩用

我地就黎贏

所以我話，黎緊重點係要爭取哩班人同埋淺藍

唔係淨係留言先會決定上唔上熱門，你就算唔留言但停留咗好耐睇圖都會幫助

都未撚屌佢地係唔係都開聯署鳩簽
濫撚用晒

白宮聯署要求正名「中共病毒」 逾1.6萬人響應！

好撚煩
上咪上囉
依家熱門冇正經post?

[長文慎入] [有TLDR] 分析熱門及不推文回覆現存問題及建議

自己去睇啦屌

弱撚智

我突然間唸到宋江同梁山泊唔知點解

爭條梯做乜勁

班細蚊仔趕撚走左好多人

係，真係想講 stop making stupid ppl famous
第一個回既就係港版五毛狗

佢仲要以為係波台玩膠趕走先好笑

日柒日就係度屌熱門
仲要講埋d冠冕堂皇既說話
推埋呢個上熱門啦

唔啱聽就係pr公司 5毛 呀sir

抗爭po無人理
P牌推唔郁，借位

半行動po 覺得疫情阻礙抗爭？覺得無野可以做到？入！

係
屌撚番佢地就話你屌自己人最落力
佢自己就當晒人地5毛打手呀sir咁屌
無當過係自己人所以唔算批鬥

開埋哂啲po 完全冇討論
1001有900個留言係推
一有意見就5毛pr

b

連登仔同投票機器一樣正係識跟人正負皮
咁你都信

入來就係搵呢張圖

CC 台霸權

可能樓主覺得有10萬正皮就可以光復香港

200萬都未光復到
所以只係可係連登取暖

咁我寧願連登變左2019年咁，全部都係行動post，connect同路人
我明你意思，但假如有日連登變到得膠post，運動已完。
熱門係靠我同你去推，希望大家有番個熱度，去討論行動post

Agger
班cc台傻仔以為自己係admin 可以管人地討論咩內容
一唔夠人講就拎「對唔對得住手足」呢句出嚟情緒勒索

試下幫手推po
大家係到討論一啲無意義既話題同時不如傾番啲正常野

屌, 咸濕post 都要批斗?
有無諗過問題唔係咸濕po度?
有無諗過係自己問題, 點解無乜人討論抗爭po
你叫連仔開抗爭台比你地啦

仲要入人地po係到洗板
同啲on9 google廣告一樣乞人憎

到時未又會話點解抗爭台啲po上唔到熱門
你地對唔對得住手足
無限loop
佢地直接另起爐灶會更快

咪扮清高啦P牌仔
唔啱就過主

手足身先士卒

半行動po 覺得疫情阻礙抗爭？覺得無野可以做到？入！

五毛連尼住
時事台手足同我生擒佢

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

佢條撚樣依家唔洗返學算好彩唔洗面對

痴撚線

睇還睇，唔好推post

其實本身香港就好淫亂

但熱門本來就應該接納多元討論，否則就會失去其意義。

同埋時事台自己都有個熱門

睇依個po就睇到有咩分別
比你屈pr班人
就算唔同意都係入黎表達意見
仲順手幫你推埋
唔會好似熱門抗爭班人咁
唔岩聽入黎拉拉拉不推文屌鬼

其實用自選台
選時事 政事兩個台
咪得囉都痴撚線

所有食煙既都唔係手足

手足係聖人黎

反可唔可以唔食？

點解唔推得
唔推post點樣可以有更多人入嚟一齊討論
有邊個會想自己開post無人入嚟討論

反定飯

樓豬用開鍵盤打仗
叫人出去送完頭之後

就用情感勒索
屌鳩人唔理佢
跟住又繼續送
班後生仔真係多謝你地

連登不嬲都係毒撚上黎打飛機架啦
打丁都要批鬥

我支持op呀，而家咩時勢呀？其他台執柒哂佢，淨係留返時事台、政事台咪得囉

你都係想我咁講姐

連燈仔垃圾唔係第一日

推上報呀～ 支持xxx～ 得你以為抗爭完咗咋～
你做先～ 你帶頭！我free ride !

你性上癮就躝啦 有成人台唔用

首先點解咁着重個熱門
大家各有喜好鍾意去咩台睇野就自然會去咩台
唔通我入左時事台仲會見到果D咩東張西望大波護士咩
第二連登本來就係一個討論區 乜柒都有 你又唔好諗住淨係時事霸曬個熱門
唔通我見到成個熱門都係屌你老母XXX冇人提,點解XXX冇人講,推埋曬D垃圾聯署簽名,標題黨,分化POST,情緒勒索post,發晦氣POST我又睇得好撚開心?
呢D時事台post其實仲廢撚過出面d膠post 次次掃落去睇都睇到眼火爆
抗爭唔係問題 但24小時都見住果堆情緒勒索post係咁叫推啊推啊
好似比人逼撚到埋牆呼吸唔到咁撚樣

PUSH

屌屌屌乜撚啫
咁你咪去做囉 上個網都要咁大壓力做乜春
我地唔係爭取緊要自由咩？

舊登時期至612前
基本上日日都幾廿個j圖post

開呢個post都係pr公司

熱門可以執柒左佢

exactly

因為根本鍾意睇同討論情色先係連登主流

鹹濕一陣都唔得？

真話撚，駁唔到。

根本淨係靠自推同人哋推嘅post，
就算上到熱門都唔會耐，
認同應該開多啲集思廣益、有討論價值嘅post。

行動 post ，凈係得個 推 字，根本冇討論。

係 根本入去除左第一頁就唔洗睇
全部推推推

入去討論下

半行動po 覺得疫情阻礙抗爭？覺得無野可以做到？入！

撳入去啲link 到
一開就第3,4 頁，空姐嗰個直頭第13頁
王小姐嗰個我無睇過，一開就第8頁

咁其實樓主都睇得幾興致勃勃呀

講真，個po 有內容吸引人就上熱門嫁喇
你咪又係碌碌下就十幾頁
係咁嫁喇

運動冇能量就靠分化累積能量！而家打飛機都有罪！光復完香港先打啦！

block L 咗好多人， 樓主講嘅post我一個都睇唔到

王心凌呢

股票仲多啦 唔見你屌嗰時財經台佔咗一半版短位有多喎 唔見熱門師出聲既

On9仔

尋日我係你提及既其中一個POST 講咗句: 「根本係有戇鳩, 刻意推D無聊POST 上黎。」
點知有個戇鳩回覆我: 「討論區唔比討論呀? 真係惡過POPO」

我真係唔知點解我係惡過POPO

多謝手足

再推

日日都抗爭

熱門啲post7成係cc台都唔滿意

哇 屌 連登5毛關公多撚到

#2 呢啲鳩人都正評>負評

見到連登就同以前高登一樣

幾時整另一個登？

提醒大家

推呀

見到你班熱門狗先傷心

財經台堆燈post日日霸半版熱門，但CCTai永遠唔覺人地阻佢抗爭行動文宣post
一㩒入去，原來CCTai平時拉慣post班革命烈士全部好興奮咁入哂去回post推post

所以CCTai班人永遠係雙重標準，自己鍾意既就當睇唔到無問題，好似食麥當勞咁

其實呢啲post黎黎去去都係嗰幾個人開，block柒左就耳根清靜

大家唔好灰心 繼續做

屌連登仔見到女就狗衝

6個我本身淨係睇到3個, 而家好啦, 睇哂6個, 多謝樓主

樓主分化撚 拉

打幾隻字好辛苦
你聞住tg打呀

甜po合集，樓主你跟得咁貼，又整合，有幾個我都無睇過，你都算有份推呢啲po上熱門

其實成個連登都係Pr公司五毛國安得你一個唔係

大家要善用拉post功能

熱門po就好似彌敦道2旁啲商店咁

睇你想條街開咩類型嘅店

推
好心兒登仔用下腦

Push notifications

呢句嘢真係on9得有趣

舊登以前有人賣ac
跟會員級別千蚊都有
連登有人賣唔出奇
或者用空殼公司整email
其實一個人可以整到2-3個ac
中學-大專/大學-工作-屋企登記上網個email

人係要扑嘢要屌閪 睇鹹濕post有咩問題

不如你又用下腦

諗下一個討論區一個熱門係咪只可以接納到一個台嘅聲音

我係手足但我同意佢

同意 革命緊唔比講色情野

一嘢割曬叫雞手足

有D人好明顯係收錢開post，
果d post都唔用不推文
Ok, fine, 咁你咪繼續

不要再說了
樓主仲要開連登對住熱門自瀆射精

弱智先睇熱門

叫吾叫雞同嫁前線手足冇關系囉😅

如果你所講嘅 post 係開喺時事同政事台，我非常同意用不推文低調處理

一年前嘅連登都無咁多雞蟲post

因為cctai大sir都鐘意炒股

唔該 批鬥黃店等於捉鬼 成件事係百害而無一利 唔該大家醒醒 你批鬥黃店 只係令到黃店心灰意冷 甚至卻步 所以為咗擴大本土圈 請停止黃店審查

tui

大家入黎幫手推, 罷睇有線, UNLIKE晒佢所有PAGES

［突發］有線財經因報導敏感資訊炒人 大家入黎幫手屌柒有線高層

有線FACEBOOK PAGES LIST

你用屎眼睇嘢？幾多正皮幾多負皮？比例係點？

咁又點？
正皮就手足
負皮就打手？

不如讓個熱門比cctai啦
我唔care
好過成日傾傾吓有人走入嚟
又垃圾post又𨳒人又剩
留言有時又要提自己不推文

屌你咁呢個叫咩post 上撚咗熱門呀仆街

同一樣野開咁多個post就無問題
熱門見到有其他台既post就要屌

好簡單，就算係手足，比d三毛咸濕post呃咗入去留言推post，咁咪變成佢哋一份助力
我照計埋落去，錯唔曬喎！

啲毒撚精蟲上腦

係 無錯
連登淪陷啦
除左時事台政事台其他刪晒佢

推
時事台淪陷啦
世界末日啦
平時係其他台點玩我都扮睇唔到
估唔到依家咁過分

熱門4個post都1樣
Pr公司入侵

好撚煩咸濕少陣啦屌

遲下香港俾班極權撚掌權仲得了

b哥點解會係cctai

其實個熱門已經四分三都cctai
加好多人提自己不推文
咁都唔心足

熱門係cctai嘅心靈寄托

據樓主咁樣講 連登一定係全港唯一第一大抗爭基地

你話推我就推 咁仲叫獨立思考？
拿 我獨立思考 決定拉你個on9 post

好撚多前列腺巴食緊女啦

寫叫雞故寫到出書都有呀
你上咗幾耐連登呀？

你個例子都係講故台自己講到1001
而家講緊雞蟲洗版嚴重咗
就算唔講cctai我睇打機炒股追劇post都受影響啦

咁鍾意熱門
你唔睇吓頭幾個熱門回覆講咩？

你打機炒股追劇就唔影響人

點解波台d人咁憎你哋

共建黃色納粹圈

樓主講果d post有幾個都係開係波台，已經冇開係cc台阻住你地鍵盤戰士網上9up啦喎

我係吹水台熱門POST見到

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

CCTAI自己有熱門唔撚柒用
係到屌鳩其他台上熱門

都唔知點解咁多人睇咩時世啊

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

戒J Telegram群

如果一個人沉溺意淫或邪淫（包括打丁），腦子裡亂想的話，很多身體內的精華就消耗掉了，由於心火重就會消耗腎水，他的眼神一定是游移不定的，沒有定力。

神不足，精力就不足，一個人腎精不充足，外在的神氣就是不飽滿的，非常衰敗的，同時心情都是浮躁的，腦子都是混亂的，容易做出各種各樣的錯誤決定，這叫做心火亢盛，腎水不足。

人一旦出現這種狀態，那就是離這災難就不遠了。無論你的事業、家庭、身體，都會出現種種非常不好的現象。

不知道有人相信命運嗎?古書中講“兩眼無神，眼下青瘀，眼圈發黑”，中醫認為“肝開竅於目”，肝腎同源，腎氣不足，腎水便不能滋養肝木，兩眼便無神，眼圈發黑。腎氣充足的人，眼睛清澈明亮，奕奕有神。一般腦子裡經常想一些烏七八糟的色情事情的人，眼睛往往很渾濁，兩隻眼睛像喝醉酒一樣游離而沒有定力，這在相書上稱為“桃花眼”

一個人陽氣漸漸褪去，陰氣漸漸增長，身體的毛病慢慢就多起來了。陽氣耗盡，陰氣充滿，人就死了。

所謂陽氣，就是身心的健康表現：如精力充沛、身體健壯、聲音洪亮、內心光明、愛心、清淨、真誠、自在、隨緣等等。

所謂陰氣，就是身心的各種疾病，身體的五臟六腑的毛病，內心的骯髒的、黑暗的、潮濕的，如貪婪、好色、凶惡、嫉妒、傲慢、怨恨、生氣、煩躁等等，都屬於陰暗的不好的內容。

沉迷邪淫的人賺錢會更難。一方面，長期邪淫毫無疑問會過度耗散我們的精氣神，很容易導致身體虛弱、精神萎靡、缺乏一股子陽剛之氣，也會導致我們記憶力下降、反應遲鈍、定力不夠、內心浮躁等等症狀。

不是只有讀書的時候背課文才需要記憶力好，不管從事的是什麼行業，在工作中你會發現非常多需要記憶的地方，記憶力差真的會影響你的工作效率;也不是只有在中學的時候做數學題才需要反應敏捷，在工作中，無論是與人打交道，還是從事技術相關工作，都需要你擁有反應敏捷的思維;定力不夠，你做事就沉不下心，鑽不進去，也很難長期堅持做某一件事，很可能就是這份工作做一會，那份再做一會，每一樣都是半吊子、做不精，當然也就難以獲得高工資。身體虛弱、精神萎靡的人在這個競爭激烈的社會很難有份好事業

樓豬係咪終於開始覺得蕭別離啲戒丁文有用
應該見親咸濕 post 就入去貼戒丁文
鼓勵全民戒丁！

今日打左兩次

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生

精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：

早洩，變樣衰，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

YOUTUBE戒色圖

香港戒色論壇

秦東魁老師

--------------------------------------------------------------------------

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

--------------------------------------------------------------------------------------

人生三寶精氣神，精少造成氣短，也就是身體差，容貌醜、容易累。氣短又造成神衰，也就是腦袋發矇，記憶力差，頭痛沒精神。辦事學習效率低，別人說話也理解不了，或者理解很慢。

所以恢復的關鍵在養精，從徹底戒櫓開始留住精液，平時早睡早起養精神，鍛鍊選擇慢跑可補氣。

------------------------------------------------------------------------------
名醫張景岳在《類經》裡說：「欲不可縱，縱則精竭；精不可竭，竭則真散。蓋精能生氣，氣能生神。營衛一身，莫大於此。故善養生者必寶其精。精盈則氣盛，氣盛則神全；神全則身健，身健則病少。神氣堅強，老而益壯，皆本乎精也。」

孔子曰：「少之時，血氣未定，戒之在色。」

《壽康寶鑑》云：「色是少年第一關。此關打不過。任他高才絕學。都無受用。」

《德育啟蒙》云：「淫慾為害，傷身喪志，雖屬夫妻，亦當節制。若是邪淫，更非所宜，古今志士，無一犯之。」
註：手淫是邪淫的一種

《黃庭經》云：「急守精室勿妄洩，閉而寶之可長活。」又云：「仙人道士非有神，積精累氣以為真。」

印光大師云：「行邪淫者，是壞亂人倫，即是以人身行畜生事。」又云：「一切事業，以身為本。身若受虧，事俱消隕。傷身之事，種種不一。最酷烈者，莫過淫慾。是以君子，持身如玉。閒邪存誠，夙夜兢惕。」

《三元延壽參贊書》云：「天元之壽，精氣不耗者得之。」

《增補萬病回春》云：「世人唯知百病生於心，而不知百病生於腎」

《靈樞》云：「人始生，先成精，精成而腦髓生。」

《黃帝內經》云：「夫精者，身之本也。」

《唱道真言》曰：人能完其精而神自旺。人能保全其精，則能順應天地，身健神旺，氣充壽永。

《馮氏錦囊秘錄》：「足於精者，百病不生，窮於精者，萬邪蜂起。」

《遵生八箋》云：「若耗散真精不已，疾病隨生，死亡隨至。」

清代醫家張隱庵：「神氣血脈皆生於精，故精乃生身之本。能藏其精，則血氣內固，邪不外侵。」

《金仙證論》雲：「夫精為萬物之美，即養身立命之至寶，萬物最美曰精，人有其精則生，人無其精則死，所以精者，即性命之根源。 」

《圓運動的古中醫學》雲：「腎水無封藏太過之病，腎水愈能封藏，陽根愈堅固也。」

《腦髓論》中云：「內腎為腦之源。」腎上通於腦，為腦之下源，手淫傷腎更傷腦，輕則腦力下降，重則神經症爆發。

《道濟禪師戒淫文》雲：「只圖片時多快樂，不知百骸骨髓枯。敗德損身害最大，應早修身遠避離。奉勸世人當自省，色淫兩件深戒之，道德善書常閱讀，百病頓消大丈夫。」

不能認同更多

其實唔好睇熱門咪得
自己搵返自己想睇嘅嘢咪去返嗰個台
香港人唔好咁懶

中共

批鬥完黃店 文宣手足
依家鬥埋連登會員

係，巴打有冇提議/方向介紹下，傾下都好

其實一直都想有多d討論
但係一唔岩聽就比人屈毛

你咁care不如唔好上連登
阻住我睇post

全部冇睇過

咦你露底喎

咁快將自己嘅目的爆出嚟㗎

想J 嘅 真接去番 pornhub fc2 J 唔好上連登J 啦，連登成人台更新又慢又無source

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

啱 鹹濕上成人台啦

總會有班人走出黎講

我有言論自由

討論區唔比大討論

仲惡過共產黨

但明明連登有成人台

要打丁大把方法

點解成日要去其他區引人？

聽日 27/3 係盧曉欣義士生忌，大家仲記得嗎？

講完女未？

鬥完黃未？

唉

大量5毛

總會有班人走出黎講

我有言論自由

討論區唔比其他討論

仲惡過共產黨

但明明連登有時事台

要推運動大把方法

點解成日要去其他區屌人霸住熱門？

咁樣copy返一次比你睇明唔明

可唔可幫推呢幾個post，唔明點解全部沉底

原來支那入境係冇手帶！屌你老母林鄭月娥

2月到3月初支那入境根本無需要戴手帶

連仔只識捉外國返黎戴手帶人士, 無諗過中國入境個班身上係咩都無

個燦神出勁多垃圾post

咁呢方面係要適應下，以前冇互屌文化都係高登創造出嚟。我7月開po 去圍狗宿都俾人屈毛，俾人屈係心痛，但一定唔夠手足被拉被打心痛

黑警劉卓衡假j自隊菊花

呢個咁都上熱門 連登仔真係又基又咸濕

真 上連登應該要考牌

pish正經post

啲留言咩事 抗爭真係得個講字...

true

Pr公司
拉

樓主曲線放合集無人睇得出?

樓主色情同情色都唔識分

推！

你一日廿四小時得抗爭都幾撚可憐下

一日一膠POST爽

睇波又唔得依家連打J都會搞到運動就嚟輸

admin 幾時開戒色台